專登hide左自己facebook個生日日期

結果發現原來真係一個記得我生日既人都冇

記得把撚咩

who fucking cares
不嬲都冇set

仲有人用Facebook?😮

事實係冇hide到都冇人記得

試過亂打日期 仆街D朋友走黎同我講生日快樂

我都係
得一個記得 都好彩

hide咗好耐
要記得嘅自然會記得

記得你生日又點？

生日好小事，記得與否又點

其實我想乞句生日快樂

Are you ready?

Happy Birthday to me

hide左兩年 今年第三年 得best friend會記得
每年都總有少少期待 可惜都只係得失望

死左都冇人知 何況生日

我都hide左兩三年 頭一年中有幾個記得到左第三年 得返最fd個個記得

個wifi有問題連post三次

我同你講返
巴打生日快樂

我改左另一日

有心記就會記
冇心記就算把啦